[行路]大家分享下行過咩路

我都好鍾意行路，但係近排忙，冇咩時間行，不如大家分享下行過咩路

我行最遠都係呢一次，青衣去華富，本來諗住試下環埋香港島，但係實在太攰
之前行過短啲嘅有元朗去屯門，柴灣去堅尼地城……